我一睇終国個春晚就開心

春晚勁多政要、舔共偽人，我睇電視
個個勁嬌情咁讚無漢全心抗炎，但就冇一個人帶口罩

個到只要一個有事

呢鋪仲唔全黨死清光

聽隻歌仔幫支那賀個年

放心啦，今晚觀眾席根本無人，早前錄播節目